學人剪片， 俾d意見

真心求教， 大家俾d意見

唔識欣賞

第一段片，44秒搞乜鬼

問題係邊， 語音好難聽？

其他片呢？

第一段片係差d, 最後一條片呢？